同子瑜、舒華、護琦、小姐姐其中一個做愛其餘三個就會死哂

做唔做同做邊個?

Sure同Sure

我唔係為左自己先揀同小姐姐做

我應承過小姐姐要比張香港身份證佢..

屌屎眼算唔算做愛(幫人問)

旗妹

捨淚選Sure

邊個識中文

小姐姐..
似玩得幾放下

舒華啦
個樣最似處女

要諗下救邊個台妹好...

舒華啦 其他中国人死晒都冇乜所謂

口爆哂全部先 再睇下邊個含得最舒服

死咗都可以

嘩口德la

呢個同意

Sorry to tell you佢已經唔係...

ON9 摩羯黎架

同世一扑過 死而無憾

咁我都係唔做愛啦

星座甘ON9,吾好信啦...